集中討論文宣對策

不割不分化 唔做都做左

大家不如一齊討論下可以點策
重點討論2個
1.公安
2.狗媒記者

當然 要煲大狗用真槍指示威者
不過佢又真係under attack (good job勇武) 所以好難指控到狗

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

真係好難諗 想有識之士解答

我只係諗到對家點卒我地

1 公安： 1.公安唔可以係現場？
2.佢冇作出攻擊性行為
3.有件I love popo 衫又點？就抵打？
4.佢跑唔係因為驚 唔知你地會做乜野 佢想食下花生姐

2.狗媒 ： 1.狗媒唔係記者？
2.佢影人就唔得？你地放晒狗嘅資料上網就公義？

唔好意思 思緒有d亂